會唔會同ex講生日快樂？

會
唔會

其實會講既 都係念念不忘架啦

放過自己啦

係到講好啦 唔好同佢講

做咩要咁7

關我撚事

尷 不了

同ex同一日生日。
每年嘅嗰日，我地會同對方講句HBD。
亦都係每年全年唯一嘅交集。

慘

有講, 然後佢冇講屌

岩既 無謂再打搞人

咁就乖喇

會呀
雙方都會